荃灣中槍少年險遭射中心臟已取出子彈碎

from news

今日（10月1日）全港多區爆發激烈衝突，警方形容多處出現「暴動行為」。下午約4時，在荃灣一名18歲男示威者中實彈後倒地，目前在伊利沙伯醫院心胸外科留醫。消息指，該名少年被射中肺部，幸未傷及心臟、大動脈，但有子彈碎片留在體內，要接駁人工肺呼吸，現時經手術已成功取出子彈。
早前消息指，他被射中肺部，懷疑有子彈碎片留在體內，需由瑪嘉烈醫院轉送到伊利沙伯醫院心胸外科。據了解，他部分肋骨骨折，而肝臟、心臟及脊椎完好無損，惟由於子彈遺留在他身體的後方導至血胸，即血液流進胸腔和肺部之間的位置，需要接受引流手...

經過今日 殺警都唔係問題 ！

不幸中既大幸

香港人會幫你討回公道！

god bless

香港人咪撚忘記呢位手足

要快快好返

願早日康復，平安回家

永遠都會記得班黑警喺10月1號射香港人

手足辛苦了

緊急
心口中槍的細路入左QE
有記者follow緊

依家要同popo鬥快起到開槍狗底🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔洗諗住等狗推人出黎祭旗
Popo要扣哂所有目擊證人

班黑警又講大話

你一定要無事

有冇巴絲起到喺邊嗰開槍？

手足快啲好返 一個都不能少
你養傷嘅時候我哋香港人會代你打呢場杖

大家要有心理準備 佢醒番就會比狗拉

不犧牲如何成功

還未有人死

辛苦了 手足，祝早日康復！
此仇 一定報！！

快啲康復

但應該都要坐番幾年

十年以上啦

慘

仲要中五
五大訴求 缺一不可

波台狗真係波台狗
垃撚圾

巴頓將軍：為國捐軀的願望是好的，讓敵人為國捐軀的願望則更高明。

入去俾班狗折磨十年

真係好好彩 差少少就無左條命
但唔好以為救得返你就唔係兇手
屌你老母

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

頂住

呢張文宣邊個做 藍絲港豬邊會睇得明

吉人天相呀

最多先10年
睇番蛋革唔係放火個d可能要3年實坐兩年
但未成年又可能去兒童院

手足加油, 一定要好返, 為你祈禱!!!

加油

不如你做第一個啦

早日康復 手足

早日康復

手足我地全部人都係到
加油啊！

曾義士 香港六區大仙保佑

一定會好返！

祝早日康復

最驚醫番好重要比人告暴動同襲警

大步檻過

屌你老母

好好休息MY BOY!!!!!!

get well soon

做咩講講下變左中心臟.
都係跟返事實講好D, 唔好變藍絲

好想有人死？你去囉仆街

手足，加油撐住

大家睇睇張CT

粒彈真係差少少就射中心臟或者主動脈
射中其中之一基本上冇得救
再射入啲就中脊椎

係唔係好人有庇佑
我諗冇人知
我知道嘅係
以後唔會原諒班狗

感恩醫生 手足吉人天相

吉人天相

Get well soon

好人有好報

有冇得告

一定要保住條命

差d死

一定會早日康復，好人一世平安

希望佢無事。
不過無論如何黑警都係要死全家

保佑手足冇事🙏

險遭射中

你老母比狗屌十年，屌到閪爛發臭

黑警還肺

Thx god

push